{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074711?place[place_type]=GID&place[gid]=1074711&place[latitude]=34.8336035643&place[longitude]=128.3495961673&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 찐이야펜션"
    },
    "text": "統営チンイヤペンションは様々な便益施設を備え、広い空間を提供しています。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時です。 追加人数が必要な場合、事前に予約することをお勧めします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、キャンセルや払い戻しはできません。 客室及び施設利用の際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、直火方式の調理と個人的な炊事道具、喫煙などは許されません。 娯楽、飲酒、放歌高吟などは控えるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 炭とグリルの料金は別途お支払いいただく必要があり、駐車スペースはペンション内に提供されます。 ミニ動物体験農場やペンションの裏にある遊歩道が利用でき、周辺には浴衣島、統営ケーブルカー、東ピラン壁画村、李舜臣公園などの観光地があります。 チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までで、客室はツツジ(一軒家)、ユリ(一軒家)、クローバ、チューリップ(一軒家)に分けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は事前に予約することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊規定に基づいて決定されるため、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用の際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、直火方式の調理と個人的な炊事道具、喫煙などは許されません。娯楽、飲酒、放歌高吟などは控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの料金は別途支払いですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルの料金は別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはペンション内に提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には浴衣島、統営ケーブルカー、東ピラン壁画村、李舜臣公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室はツツジ(一軒家)、ユリ(一軒家)、クローバ、チューリップ(一軒家)に分けられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 526
    }
}